公司d廢老個腦究竟諗咩

爆咸水塞車打番公司講聲要遲d番
有個廢老夠膽死問做咩唔早d出門口
日日都要估佢會爆渠 提早1個鐘出門口？

理個廢老做乜

佢有膽咪出警告信

個廢老係你上司?

笑笑口答返佢，因為出門口既時候條渠未爆

又吾系日日遲番, 突發事打比條廢老未算系好囉, 條廢老真系 似老賣老, 屌佢老母

我話我有預知能力唔洗同你做同事啦

答佢
啱呀，我就係估到香港遲早敗係你呢d 廢老手上，特登提早出世想跟你學野，唔係第時點安心做個廢柴老屎忽呀